特朗普據報正考慮2024年再參選美國總統！

唔洗下屆
今屆都搞掂

「引述消息人士報道」fake news

講到輸咗咁

fake news

咁即係今次認左輸？

情願下屆Pompeo 參選

btw 2024仲有冇香港?

據報
都唔係佢自己講

左媒呢一兩日係咁寫fake news 愛燈力又扮睇唔到

今屆已經係

左媒又fake news

Kanye West 2024

最多只可以做8年架炸

Trump輸左今年都冇了

邊撚個spread fake news

而家美國媒體已經去到維園阿伯層次

係咁吹風
呢屆都未完, 選舉結果又未出, 咁快講2024

官府都唔交接
點會諗下屆

侵侵都一早講明戰鬥到底
班撚樣仲要係咁報佢認輸

Fat chat?

即係今次認輸

真係似

Fake news

九成贏唔到初選

PR, 5毛, 食完早餐開婀始開工喇~ 大家睇路

侵侵想做多8年

參議院多數黨領袖麥康奈爾：不承認拜登及賀錦麗「當選」

民主黨開始驚了
要靠做fake news趕侵落台

拜登攪到亂晒下，d 人只會懷念侵，大勝可期
只係香港重光步伐會推遲

據報

Fake News
拉

FakeNews

881903

無撚有錯
呢D 一律其實可以當FAKE

881藍
出fake news好正常

只信侵侵自己說

佢意思想做12年

考慮2024年再參選美國總統

即係承認落敗？

下屆咪即係今屆joe既年紀，頂唔頂到呀

2024再選都唔可以再連任
一生人最多做兩屆
捧ivanka做好過啦

yes

假新聞

認輸了

寫呢篇野條友係咪撞親個腦？

下屆有無80歲 ⋯

算啦 退休啦侵侵 交比啲細做啦

證明對家心急

好似CCTVB消息人士指(袁花蟹)

fake news, 侵侵打算連任

假到咁都出到新聞

78 79啦 做完都83

可唔可以問問啲左膠同愛登力fact check 左未？

因為想吹風佢認輸

如果贏咗根本2024 唔出得嚟

據報
據消息人士
獵人敗燈單野據報咗未

做12年Trump邊頂得順

no

唔好再選thanks，比其他人上位

左媒 = 歐美五毛fake news

共和黨: 不了

2024北美都比中共統治啦

Pence琴日先講完會戰鬥到底

咁都叫news

癡線，佢都未認輸點會咁講，又想屈佢輸

fake news!
你証明係真？ 2024先報啦

侵侵來到 要光復這美國

fact check咗未？

哦

據報都做到新聞
一定fact checked

消息人士

泛民應該學阿侵 , 唔好認輸

都未輸2024 冇得連任啦

真
9up都寫到一篇

消息人士我信trump 自己social media 多d

上個禮拜先話侵老婆要離婚
又話佢團隊同共和黨要同佢割蓆

而家睇到全部都係fake news

啱 除非佢Twitter話自己輸左
否則一直都未完呀

如果2024再選嘅話 咁佢仲上訴嚟做乜
民主黨同美媒係咪已經無晒牌
得番老作fake news呢條橋

狗急跳牆

左報食屎

咁快認輸就唔係阿侵喇

理論上可以, 因為每個人可以做兩任, 但共和黨唔會支持,
根本唔現實

其實真係好ON9 放流個個又唔係告人或者證人 點解唔開得名 或者收料渠道

真係同fake news冇咩分別 加句「消息人士透露」就唔洗責任咁 ON99

美國馮檢基

fake news 拉

屈鳩佢放棄？

Pull
Fake news

彭斯：總統川普為了我們沒有停止戰鬥，我們會一直戰鬥直至點完每一張合法選票為止！！！！！

尋日先係官方話會戰鬥到底，今日呢個news咁矛盾既?

得喇得喇 消息人士呀嘛

Fake News
真係忍夠D傳媒
引述咩消息人士呀
自己破壞自己公信力

Pence 2024

好明顯又係心戰

等你地放棄 無咁易呀

不少特朗普的盟友暗示

乜我侵家陣有盟友咩?WHO?

消息人士指Hunter拜燈係拜燈屌自己老母 亂淪生出黎 曾考慮落仔!

所謂既消息人士 伏左全球4年 冇一次準

今年庚子年，特朗普五行忌水係差D，四年後乙巳年大火年會贏

"消息人士"想引導人覺得佢認輸

4年後冇得連任
夠8年了

無問題
2020連任完 2024再參選

俾啲批判性思考啦黃屍豬

睬你都傻，拜登下一屆再嚟啦

Axios 就收皮啦，左膠到

我係撐trump到jan23rd
2024trump仲選同班泛民老屎忽有咩分別
但我侵一定唔會咁做

Fake news 拉

若果係戰時既話

又話彭斯跳船
又話佢老婆都離婚
又話今次放棄 下次再選

整個媒體都想引導人佢已輸

左媒痴左線

無戰時總統㗎

fake

又引用埋d fake news

Cls 分分鐘死咗

下屆差唔多80 仲點會選 fake news.

都唔會輸

pompeo實用好多
左膠冇得anyone but trump

有冇人覺得阿侵其實係受唔住打擊
已經輸到痴左線
痴呆過拜登
短短幾日
乜都冇曬
眾叛親離

參議院多數黨領袖麥康奈爾：不承認拜登及賀錦麗「當選」

求下大家唔好傳fake news得唔得，D據消息人士稱=anyone

成班5毛開工

引述消息人士=唔洗睇
同「有證據顯示」係兩回事

78啦喎

其實你講既乜都無晒大部份都係好似呢單野
「據報」

Pence啦

係呀 自殺死撚埋啦

fat check 師呢
有冇fat check 師呀

打不死

左膠最叻就係人格謀殺啦
Trump 只係佢地出氣口
無咗佢咪搵下一個

NO, Darling.

正仆街
又放風佢放棄今次選舉

今屆啦

而家主流媒體全部都係吹呢個風呀嘛

呢d又唔fact check重推到上熱門

你不係Trump 肚裏條蟲，點知佢考慮緊嚒？
媒體又意淫

佢好似有表達過
佢之前發表講話時話做多過兩任係指佢個果黨, 唔係佢自己本人

Source係來自CNN
CNN我唔會信

香港市啦屌，都無晒香港人啦

pompeo ： 屌你又要我等八年？

屌睇左咁耐而家仲信呢D?
美國D左膠MEDIA 同香港D藍色報紙有得FIGHT

又鳩吹輸風，做埋呢任選咩撚2024

pence pompeo太鷹派 普通人唔太受 到時搵佢做副lo

連登有班登粉同5毛，邊可能阻到佢地出post

今次真係輸咗。

4年後再選咪仲老過china joe今屆選個年紀

拉

商台引述美聯社引述網媒Axios引述消息人士
我唔係fat7撚都懷疑真定假啦

咪好似CCTVB咁有消息指 有評論認為

投降?

又消息人士

三手料

今屆出哂術都攪唔掂
下屆選人大好過啦

歷史上有人做過四屆總統

fake news
拉

懷疑係變相勸退嘅消息，等你哋等多4年…

香港老泛民有版你睇…戇尻尻接受委任，去幫委任制立法會認受性背書，兩個月都唔夠，就做咗 condom…

我本身唔覺得攬炒係唯一選項（只係選項之一），但到咗依家呢種重要關頭，仲妄想左翼會俾侵侵體面下台，四年後再選過（或者做 king maker），只係一種不設實際，而且非常非常危險嘅幻想！

睇下佢哋選舉前同選舉期間嘅所作所為，大家唔會以為仲可以同佢哋達成君子協定吓嘛？

FAKE NEWS 拉

反而班FC燃又唔見晒

又係DEM成日破壞遊戲規則

咁係輸左
what happened is happened

80歲仲選咩

你唔撚比係特朗普選到
然之後再講下屆再選㗎

你都戇鳩

梗係Ivanka啦

講真 冇咩關係 過到黨內初選先算

Axios 睇wiki 個CEO係拜登副手黎

四屆個個係民主黨架

永遠都好似中國贏了